喺你現實生活中識得多唔多會講「要返工不了」嘅人？

喺連登就見得多啦，但大家都知好多都係講笑 。咁現實生活中呢？

要返學不了就有 今年中二

你表弟表妹嗰啲？

上班台班工程狗

現實會講
唔撚洗做咩 屌

係喎

多。
人愈大愈想休息
放完工真係唔想玩活動
第日又做牛工

活動都唔玩，會唔會有少少冇咗人生嘅感覺？

冇聽過

大把 個個都係

要錢定人生
冇錢冇人生講

兩者始終需要平衡，唔係嘅話你搵到錢都享受唔到人生。

exactly, 每朝起身返工都會同自己講今日放工一定要極速返屋企，乜都唔理撻上牀瞓

香港地冇失業已經偷笑
一陣供供下樓比人炒

壓力大既工通常都係咁

返唔返工都不了

介唔介意講下做咩？